聯合各界工會大罷工

醫護罷工 吹左咁耐 都未有新興工會 陪同罷工

好多人冇得home office 而公司又冇提供口罩

番工同搏命冇分別

希望各界工會 陪同醫護 聯合大罷工

展示工會既力量 打響頭炮 大三罷

而唔係 剩係搞功能組別投票

#standwithHAEA

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

其他工會肯罷工未